支那爆煲、樓市大爆煲，趁依家樓價仲係好價快啲賣樓

再唔賣就走唔切架啦

自住賣黎做咩

賣左住邊?

賣自住樓等跌

賣左比機會你買?

05-10果時咪好多傻仔賣自住樓之後去租，結果係點

賣哂, 轉哂買舖

賣哂好耐啦...

自往樓點會賣除非移民或者剛接左火捧

見你成日貼呢張圖出黎，睇黎你都儲左好多子彈準備買樓

時代唔同啦

今次唔同架啦
不會跌

背景都唔撚同

叫人賣自住樓是咪short 9 左個腦

樓主同沈大師一齊唱淡唱足咁多年

咁你去租樓啦

準備好

高樓價係配合屈人去大灣區生活嘅政策喎